金仔射導彈去日本海

金仔又搞乜春 怕寂寞？
最初仲以為係fake news

痴線地球都出埋 連豬好正